[尋漫畫]有冇人記得一套關於乒乓波嘅漫畫

細個睇過一套乒乓波漫畫
想追返但唔記得叫咩名
淨係記得個主角騎住電單車俾人由學校天台推咗落去
跟住俾雷擊中開咗腦
揸住部車降落咗去籃球架上面
之後主角可以睇到好多數據
例如啲波嘅路徑 女女嘅三圍

仲記得有張波枱係有幾條龍
打場波都要爛衫爛褲嘅

有冇巴打可以幫下手話我知係邊套

應該係日漫來的

絕招係咪用扳邊去擊球？

板

好似有呢招

好似出左3定4本單行就停戴左

叫咩名

無記錯係日漫黎

Sorry...我都唔記得左
岩岩google 完都搵唔到
可能真係太冷門

睇到個描述都覺得on9

童年回憶嚟

稻中兵團？

咪就係叫乒乓

圓周率

呢套？ 叫乒乓ping pong

台灣叫「迅雷桌球小子」

多謝巴打

幾好睇 過癮 但短左d